涉借醉性侵男兵 女兵僅被口頭警告惹同袍不滿

英國皇家近衞騎兵一名女兵於上周日（13日）凌晨，涉嫌在溫莎堡附近一個軍營內借醉性侵一名男兵，她事後僅被軍官口頭警告。惟受害男性的同袍不滿，稱若當事人作出相同舉動的話，將即時被革職及判入軍事監獄；軍警接獲舉報後展開刑事調查。

英媒報道，涉事的25歲女兵霍姆斯（Corrie-Alice Holmes）當日外出與友人聚會後，約凌晨三時醉醺醺返回軍營。她避過門衞潛入宿舍，向一名在床上休息的男兵施襲。消息人士指她當時壓在男事主身上，男方要求她離開但遭拒絕，二人之後走出室外。

霍姆斯不停用身體摩擦男事主，又試圖強吻他。男方隨即大聲呼救，一名士兵聞聲趕至並拉開霍姆斯。事主翌日向上級通報事件，指揮官羅傑斯少校分別查問兩人，最終只警告女方一旦再犯會被革職，這決定引起其他男兵不滿。

消息人士透露，另一名指揮官事後曾要求男事主不要再投訴，甚至稱對方應該與霍姆斯發生性關係。事主則指已準備接受有關判決。軍方發言人表示，會認真處理投訴個案。

霍姆斯（前）涉嫌借醉性侵男兵。（互聯網）

我幫佢頂。

女權撚呢

甚至稱對方應該與霍姆斯發生性關係

一定係死基佬

快

快點

女人生理構造系性侵唔到男人

真,你唔硬點入

快點性侵我

青頭仔?? 生理上一定整到硬架啵
又或姐 你係軟撚怪先會例外

如果個女人用硬物插個男人菊花呢？同個男人玩sm 呢？
咁又算唔算性侵？

話條仔唔係基都唔信啦
咁撚正無反應重要叫人走

女士兵唔差 點解男士兵唔制，係咪gay?

Btw唔好以為靚女就可以性侵男人

夾硬CHOK既話男人一樣可以整到你硬

呢個ok，快點

男人chok硬得快d

快來性侵我！！
唔好拎同袍出氣

唔好搞你啲同事
要搞就搞我

佢有話一度要用個西屌你咩?
用口唔算?

女人有高潮算唔算強姦?